2019年7月26日[和你飛]集會 機場阿伯被欺凌完整版及做假 希望這條片可以幫長者出一口氣!!!

真相？

無人反駁到

成班人只識雙重標準，宣揚白色恐佈
成日話為香港為自由，其實就係為自己果套只有我講無你講主義。你地為香港帶到乜轉變？

由極權去更極權？